2020年2月21日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

提提今日會去元朗嘅手足，請小心自身(同身邊人)安全，不要戀戰，不要撚狗
你知啦，依家啲狗唔知有無毒架嘛
可能已經野到好多防暴犬都中左

Twitter戰線都要人呀，唔好忘記做嘢

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外，本站現新增簽名戰線，附上各項聯署任務，歡迎各位加入

另外歡迎大家follow本站Twitter，留意每日Twitter戰線任務

推 1/10

721

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 已完成1 2

推 6/10

push

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

今日加推